[和理非國際主線] Freenix自由鳳凰正式誕生 #Birdfoldingchallenge

[和理非國際主線] Freenix自由鳳凰正式誕生 #birdfoldingchallenge

*早前唔好意思，因為實在太難推post既關係，有TG友阻到大家*
最近和理非開始難以同抗爭活動有所同步，
而929全球反極權大遊行亦係時候需要更多宣傳工作。
外國朋友Enzo Mazak提出用#birdfoldingchallenge群體自發性推動既方式，
創造空間比本港和理非同外國人權關注人士重新加入香港抗爭運動。

玩法好簡單:

#birdfoldingchallenge以推廣人類三大普世價值之名(Freedom, Respect & Love)，
號召全球力量對極權主義作出抵抗，
亦為國際線極為重要既929全球大遊行作出正面推廣和深度宣傳。

*

B.紙鳥TG團隊亦想幫香港區打造一隻 #Freebird 叫 #Freenix (Freedom+Phoenix)︰
#Freenix同香港人一樣：
浴火不滅，傷癒重生
和勇自強，義無反顧

*

C. 除左呢條國際線，922沙田新城市仲會有特別企劃將大家手上既小Freebirds合體變大大鳥！呢個活動一野推出去比香港同世界知道同報導！

正面力量先能令抗爭活動夠走得更遠
全體參與，不分和勇，不分老幼，自己香港自己救！

*
Freenix - The Free Bird公海 - 摺完放入黎！

文宣、摺紙教學、摺紙pattern整合： （持續更新！）

Freenix on Facebook

Enzo Mazak, #birdfoldingchallenge發起人

*
同場加映：
香港系列紙樣！By @hthtwu (可於整合drive下載）

國旗系列紙樣！ (可於整合drive下載）

出錯台。。repost